[學術交流]點解美國咁多黑人

最近屎忽痕 上網搵下資料睇下點解美國咁多黑人
但奈何搵到o既都係一堆種族主義 黑人歧視之類o既野
但究竟美國做左啲咩令到美國會咁多黑人
有咩政策 有咩利誘令到黑人係美國 甚至其他非黑人國家都開始多黑人
本身美國人係白人黎嫁

歡迎大家討論
冇歧視成份

曬到變黑

本身美國人係呢啲
[img]

黑奴後人

福利好 生完有政府養？

依幅圖解釋左個答案。當時歐洲殖民國家係美州殖民，美洲係一個生產到好多野既地方，例如薯仔呀、甘蔗之類啦，於是就搵左非洲黑人去美洲做奴隸，幫手，所美國就多黑人

不過好奇一問，美國依家仲有冇印地安人？

有，佢地被移咗去Indian reservation

冇黑人何來有低端人口

其實你應該問點解美國會有白人先岩